[痴撚線]順住留言次序遊香港

盡量冇mid term冇assignment既情況

一日行一區/一個特定地方

如果近既話可以同一日去埋

盡量做到好似一隻叫lifeline既game咁比巴打們控制一隻現實既虛擬角色既感覺

將會做 :

浪遊開始當刻留言“開始”

行動當時每15分鐘時上傳3張當下位置照片

依照留言做一樣唔犯法及無觸及道德問題既野 (例 : 當街做十下掌上壓之類)

原因只係因為覺得人生太無聊想搵樂趣

柴灣

好阿

荃灣

東龍島

牛池灣

大澳

東坪洲

東平洲

天水圍

蒲台島

沙頭角

石澳

針山

赤柱

吉澳

長沙灣

青山山頂

希望各位巴打可以比埋有咩建議去既地方

例如 區內既某某中心 某某公園

最好可以有埋小店推介

因為由細到大我都覺得香港係好可愛既地方

同埋我想了解多啲各區仲有咩小店剩

多謝各位巴打

荔枝窩

摩星嶺

何文田愛民

十下引體上升

我擔心我一下都做唔到

好正想join 可惜唔喺香港
留名支持

屯門碼頭
去啟豐小桃園食叉飯

行下成條寶雲道 睇風景同景相

今晚寫埋文 聽日開始

其實諗諗下 可以限制埋早午晚去

但唔會跟絕對時間(etc. 3點開始)去

因為唔想比人見

灣仔富士登山

長洲張保仔洞

喜靈洲

中環

科學園

西貢鹽田仔

馬屎洲

塔門

同隻牛影相

蒲台島比人講左

海怡半島

米埔

樓主你有車定點？咁搞法車費貴到仆街

芝麻灣

睇東張西望啦 成日介紹

屯門

南果洲群島

去黃大仙解簽

搭狗鐵姐

上水同水貨客合照

離島果d呢

索罟群島爛泥灣
印州塘海岸公園

死人妖玩鳩人

未去過 有咩咁伏

螺洲

船灣

叫樓主日日都去同一個地方 天天如是

Btw 西貢 食碗仔翅

我有個fd好鍾意食 最少兩日就食一次

小西灣運動場

土瓜灣 天光道囍囍炸雞脾

九龍三尖

天水圍 新北江廣場食小食 濕地公園

西灣河太安樓

大埔

荃灣卓明樓

大尾督

去屯門西鐵站附近既屯門河釣魚

上水
同我食餐飯
講笑 去撞到班水貨客飛起

迪士尼樂園灰熊山谷

元朗達德學校

將軍澳電視廣播城古裝街

大澳門 放風箏

新田

建興大廈

尖咀海旁m記>天星小輪>灣仔>春園街鹵八鵝/鵝頸橋街市清真惠記>叮叮>北角街市>德興隆(豆腐花)>麥記美食(小籠包)>北角碼頭>搭船>紅磡碼頭>時新快餐店(牛肉漢堡)。

俾個一日行程你，唔計你頭尾兩程，依個行程只係用你十蚊做車費。

等你依個行程既報告。

呢個幾好

仲可以黎我到沖涼食飯

葵芳

要互射番幾多次先落到樓

鴨脷洲
鴨脷排(量力而為 )

太和

大角咀英記油渣麵

留名等睇報告

呢個幾好, 夠樓主玩足一個月

我屋企

香檳大廈

石鼓洲 (要事先申請/等開放日)

上面有間戒毒康復院
早兩年話起超級焚化爐

焚化香港古羅馬

島上面有個羅馬浴場

何漣瀝醫生是歷來任期最長的院長，生於英國，在石鼓洲工作了27年，1998年退休返回老家。胡Sir說：「島上大部份的建築都在他的任期內完成，院友分別隸屬10個社，每個社分擔木工、電工、水泥等不同任務，島上所有建築便由他們一手一腳建成，羅馬浴池更花了15年完成。」院友的宿舍建築既像四合院又像廟宇，是當年全島院友瘋狂的建築習作，今天終成珍貴的文化遺產。

任務：同院友打招呼

烏溪沙沙灘睇日落

果洲群島 夏天先有得去

鹽田梓 香港唯一鹽田

西貢碼頭搭船過去

聖約瑟教堂，是聯合國頒發「文化遺產保護」優異獎的得獎教堂。

介紹：
[url]

任務：食島上茶粿

富士大廈

赤柱監獄水飯房

機場跑道尾

好靚 唔講真係唔知香港有d咁嘅地方

鳳凰山山頂

希望你睇到日出

未來一週預報 :
柴灣
荃灣
東龍島
牛池灣
大澳

2月13日 12:36 晴

現正播放 : Until you were gone - The Chainsmokers, Tritonal, Emily Warren

需要食店名稱/地址支援

第一次行動開始

懷念做中學雞既日子

圍枱共食制 同埋 茶餐廳文化

可能係架構香港文化既支架

支持
有時間我都想咁樣

狗牙嶺

4號

大浪西灣

我都係做完哂assignment先可以偷一日出黎

呢個有興趣

小鴉洲
蒲台島

留名支持

可能得香港人先對咁窄既路習以為常

倒模商場

尋找往小西灣路徑中

Live左 樓豬加油

赤洲

賣雪糕姐姐對住我呢個肥矮毒柒都好有禮貌雪糕姐姐冇圖

有個friend好想好想考到機師 幫佢集氣

偷偷地走入青年廣場

巴打會唔會喺柴灣stay多陣 我一陣番去

雪糕姐姐對住我呢個肥矮毒柒都好好禮貌 (雪糕姐姐無圖)

有個朋友好想考到機師 加油阿

左邊既大廈同青年廣場既對比好有趣 亦都係香港可愛之處

我應該會行到小西灣 希望唔好見到我

下百泥

鎖羅盤

啲雞仔好可愛

唔知點解holland好多圖up唔到

唔知點解覺得似韓國某個館 好奇形怪狀既館

如果係香港既話 Beatles永遠影唔到CD封面

[quote]
唔知點解覺得似韓國某個館 好奇形怪狀既館

DDP？

係

橫欄島

中英街

好殘舊 但係好有淪陷美 同時隔黎都係馬路

連樹都有樹陪 我都仲係一個人過

去呢到食串燒
記得食帶子/扇貝

灣仔爬富士山->天星->尖沙咀香檳芝士撈丁->地鐵
旺角建興打羽毛球

成個行程車費唔駛10蚊

巴打買番個新桂香番屋企做餸呀 唔好叫碟頭飯，會俾啲垃圾你

燒排骨，叉燒，燒肉 共100蚊

入黎仲想話柴灣

一見就見到青年廣場

個天清左好多 唔知仲有冇PM2.5

望住隔離倉係到倒沙 石 泥落船

咁撚伏都點人去

偷偷地影佢地釣魚

後面既公園仔

海洋公園

大帽山

借問聲龍躍徑要行幾耐

為左快啲去下一站坐巴士加速

一個人都冇既巴士

第一次坐紫色線

愉景灣

馬鞍山礦洞

今日唔黎都唔知道牛池灣唔係灣黎

西貢長咀 露營一晚

屋企同自住冇分別 所以慳番

睇下行去邊

完全唔知應該行去邊

金魚街

買少見少既士多

唔知起緊咩

又上坡

黎荃灣既時候可以去熊茶買杯野飲
食物可以去香車街街市，幾檔麪/米線都幾好
去路德圍掃街又得
真係無野做既就行入深井，風景唔錯，但唔好食燒鵝
祝閣下旅途愉快

天水圍濕地公園

意樂個logo咁樣好咩

就到離狗鐵站好遠既牛池灣公園

太可愛忍唔住扭左

Live

好得意
巴打嚟屯門嘅話去屯碼條橋到 我好鍾意夜晚去 之後再行去龍門居食宵夜

呢家係諗緊點去東龍島解本週任務

舊式公屋

幾好飲

原來商場個牌呃人

心寒 換個角度諗 解決土地供應不足問題

終於知點解牛池灣叫牛池灣

真係一個人都冇

好啦我驚到已經搵小巴落山

第一次行動 完

歷時6小時20分鐘

呢家先發現一開始有打聽緊咩歌後尾唔記得左

聽住 少年宮 - C AllStar 番屋企

大埔海濱屎塔

搵日黎渡船角行下嗰條連住圓方既天橋睇日落吖
其實冇乜特別，純粹想叫你過黎搵下我

旺角花園街公廁廁格

互射

btw 花園街公廁都幾。。。

屯明醫院深切治療部

唔識釣魚

入長洲做假期路障

2月17日 1:00pm 晴

第二次行動開始 是次地點 : 荃灣

我好鍾意海灣 因為可以吹住海風諗野

塔門

呢舊咩黎

開始龜速前進深井

希望仲黎得切入完去再出番去掃街同上Tutorial

已經熱到要除外套 冬天

啲石仔好靚

有冇巴打可以話比我知啲石有咩用

留名

原來係落得去

紅色石仔

唔知咩黎

好有世外桃源既感覺

完全搵唔到路入深井

長咀洲食早餐
二澳新村食LUNCH
吉澳食下午茶
石鼓洲食晚餐

正阿喂

加油
PREFER你用腳行同游水

牛池灣公園

我仲行緊去深井

上完去覺得好陰森

其實人真係好細小 但係竟然可以做到工程建設 研究科學

點解民政事務總處可以係到有個展館 講機場規劃

終於到

到底係邊個發明嘉頓雜餅

意外地幾好食

餓到冇力行

終於搵到地方坐

永遠都係飲凍檸茶少甜 終於有一間幾好飲

是日頹飯

上水華山, 同你介紹康文署既D5 萬里長城打咚咚
)

趕番去上Tutorial

夜啲番荃灣市區掃街

沙b 住小西灣?

邊個係咚咚

落場3個鐘
中場歷時3小時10分鐘

幾好玩喎

萬宜水庫東壩

係幾刺激嫁 下次可以係某個地點放低獎品比下一個去既人拎

梧桐寨瀑布

係時候碌番去荃灣掃街

努力搵緊某個巴打講過間熊茶

雖然努力咁盪失緊路

熊茶仲有17分鐘閂門 然而我仲搵緊

第一站終於搵到

終於搵到 老闆係一個好有禮貌既伯伯/中年男人

好懷念中學成班friend會買糖買雪糕乜乜物食既日子

格局同我中學附近啲小店都好似 有回憶走馬燈既感覺

好啦我帶埋我杯熱既薄荷朱古力繼續周圍走啦

唔係咁易嫁葉師傅

到底全香港有幾多間川味乜川味乜 雲乜乜 乜貴乜

電話得番最後10%

睇黎係咁先

有間舖頭賣永生花加啲擺設好靚

up番自動閂機前最後一張

感冒又嚴重左休息兩天操IELTS

其實冇人睇自己推緊post

無追post
巴打行左幾左頁post
咁有錢周圍去?

暫時剩係行左3個comment咋

因為我搭完車去到果頭就直接用腳行 除非想趕幾個地方/果區冇咁多野睇

同埋都係搭狗鐵 係香港用香港既洗費其實唔會好多

支持巴打

九龍塘

發燒繼續係屋企休息輕輕一推

頹食+輕輕一推

我會病好再去嫁啦

我有睇緊㗎
不過下次up 相要留意下
有好幾張都睇到頭已側

用holland唔知點樣變貓橫

番

已正皮，支持

多謝支持 我會繼續單機頹落去

其實我會發現多左好多地方去

miss左班船

求其搵間餐廳坐低

去梅窩整返碗茄腩米先 勁好食
間嘢好似叫津津

土瓜灣美景街甘露甜品

石圍角

蓮麻坑

仲有成個半鐘先有船

吹住海風幾舒服

其實智能電話係咪真係方便左人同人既溝通 定係將大家既距離再拉遠

如果有多一張船飛 你會唔會同我一齊走?

隻公仔個樣好衰

香港生活其實好少機會坐船 出面咩都睇唔到

隔離個女仔好靚 拎住本書係到睇緊

肥貓

電話已經冇乜電upload 輕輕一推

上週東龍島探索失敗 順延至本週

達德小學

蚺蛇尖

粉嶺 聯和墟
食海聯廣場格離嗰間伊之吧漢堡包
好正

輕輕力一推

下星期兩個mid term 暫時深潛下
雖然都冇人追

推

好感動 仲有人會見到

近近地去學校兜返個圈

呢排日日都係學校兜黎兜去

特別篇

唔知有冇人知係邊到

紅磡poly y core14樓

好撚凍

元朗？

是阿

好L好食 食完先醒起要放毒

影完之後已經上左車

好耐冇黎食宵夜

y core遊人入唔入得

係張床到典緊

jk

係張床比隻貓壓住左郁唔到

留名。

好好玩 想試好耐 但車費好拎貴
業已畢 冇學生價
嚟會去邊呀？如果路線啱日子啱想join

好正

元朗you town

樓豬真係豬咁既樣+肥矮毒柒

要有被我嚇怕的準備

btw 順住次序睇就知我跟住會去邊

除左堆星期六日先有船既地方要重新安排

輕輕一推

追到live
樓主加油

我會嫁啦 雖然仲病住做緊assignment

東龍島？me肥矮柒

其實我都想周圍去 有無得join埋我
之前放暑假 去過哂香港咁多個公園
我有學生價

成個post都係藍色

去香港仔食艇仔粉

等到某一日我自己一個真係悶到痴線既時候 可以既

咩公園先 我有整博物館通行證，但去唔哂

好

有花有草既公園 我都打算整通行證 但唔知有咩用

最近有好幾個館都免費開放，張卡廢咗一半
（都平咗一半）

等我整 我依排好得閒 學生整好似25蚊

訓唔著

原價
（半年）學生小童25 成人50
（全年）上面乘2

呢排做特價唔記得幾錢 印象中有半一半㗎

好凍

Apm

好頹

係咪屏山個自修室

但我發現個館好似無咩岩我睇

點解你會知

認得 利申 常客
可能見過你 你多數坐邊到 門口轉左定轉右

十年都唔去一次

如果你見到個肥矮毒柒低dupdup樣衰衰成個rapist咁果個就係我

點認 個到d人成日都好頹
多數d巴打話自己好肥 出到黎都好型好高

我成日去 你住天水圍

咁你可能遇到第一個講真話既巴打

唔信出到黎點知得我係矮肥樣毒柒

放心 應該唔會見到我真人

亦希望唔好見到

btw 你DSE?

唔係 唔係得dse先可以去自修室既

asso仔表示關注

屏山個自修室 一時勁多人 排隊排到出圖書館門口 一時鬼都無隻
搞到放假想去溫書既心情都無埋

去果州群島磯釣

深夜屌文推推

病到仆街一日一推

巴打好返嘅話下一站去島？

係阿 遙遙無期

咳住推一推 今日心情好好多

終於病好

btw smartone 3G真係好慢

剩係得番建築物既外殼

我最愛既香港亦都空剩番國際金融中心既外殼

DLLM 中共

落馬洲

有人睇緊

3G upload能力有限

好靚

一諗到聽日去東坪洲就興奮

行錯一步真係會仆街死